# Integrador E-extrato

## Introdução

Integrador E-extrato é um módulo de integração destinados a sistemas ERP's para conciliação de vendas através da plataforma BoaVista.net E-extrato.

O Integrador E-extrato oferece uma interface primária para comunicação com a plataforma BoaVista.net através de tabelas de banco de dados.

## Visão Geral



